美股認真討論區 DCIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Ching chong

次次食完飯都見到走鬼

走呀走呀

美股美股fire end多less night

開盤會點呢

LM

Freefall

ft 已經拆晒，倉面正常

食完飯咁快又新Po

鏞...回緊

tesla今鋪玩完

我不抱期望了

unit cost = 0

一定無事

btw 大家請記得不推文

果一欄成日都錯

大家gel完頭未？ 溶得

有無下句

GEL完
等數錢

Gel左3日力量係唔同啲

Msft put到底會賺定蝕呢

470 苦主區

そしてもっともっと熱くなれ

下面係好長嘅音樂

唉被人Post左連登一定好多女仔會避一避先。

-.-‘’

Msft $228 幾時反家鄉

如果去到360就好，可以all in
大選都唔驚

跌到依個價無得輸
差別在幾時走人

岩岩搭完程車TSLA咩事

FSLY

驚X咩..

妹下妹下就上架啦

俾番一兩個禮拜時間

tsla插到幾多呢到底今晚

落返80

400

有隻S字頭今日好猛料

大回

Tsm
睇多兩日唔掂轉落下兩星期

佢有400即刻入10月 550call

未上車

Qqq

如果tsla今日同上星一咁就好睇

今晚78

召喚雀巴

垃撚圾TSM

俾你執錢呀

唉

加貨先

78-82輪迴

納指萬二

Tsla特價

新手想問下futu點買call同put

又一次後悔唔盤前放TSLA 睇住一日profit一萬變一千

拆股後

google finance 變插水

今晚熔撚硬 城城都匿埋左

而家再唔放渣都冇

盤前有頭gel 開市就熔嫁啦

出面好多tsla po

TSLA落400比我入

你地TSLA唔係炒call就耐心小小坐啦

Russell2000 仲響度思考緊人生
諗緊今晚向上走定向下

on9 先放，長渣你驚佢唔識升咩

好煩 個個都話暴跌

打橫

快撚d 熔啦
tesla 未入夠貨

狗又發癲

長揸洗乜理盤前

各位好
又開學

校長好

Tsla幾時跌落400俾我上返船

HI 校長

果果巴打好

呢家不問價放

騷尼雀巴打

校長晚安

唔係個個啱長揸架嗎
陣間好似上個禮拜一咁五分鐘跌200美又有排坐

Marc巴打晚安

果晚個巴打 都話FSLY 會因為MSFT 收購唔到熔

好耐冇見校長巴

fsly走唔走好

炒出炒入有咩意思，賺果少少錢 長渣先係賺大錢

Hi 校長

好耐冇見台式蛋餅巴打
大多野忙

係囉我都唔明有咩急。

風暴中心的M$反而最細影響

而家就唔走啦 同MSFT話收購之前個價都差唔多
唔通同第間合作完 收益多左 仲趺多過之前咩
盤前一開始走就話

今晚係831
咁就一年
唔知經香園圍被送中既手足而家點

校長你好

因為升得少

走得快好世界

Tesla仲有1%升喎 咁多人叫救命

想走

一入即跌巴打你好

蔚來汽車又爆跌

MA

發達啦

我係肉肉巴
依家化身成果果大使

掛405入tsla

開市實升 然後3點半滅世棍

果果真香

2020 係悲哀既一年

勾轆巴打
MA升到癲

大戶請餐M記來食吓

個市龍到乜舊人都返翻出嚟
淡友絕曬種
個個話Tesla長渣

我睇你地係咪真係hold到
一陣頂唔順掉咗貨，我一定捉住你嚟恥笑

tsla跌 係時候買張call

下星期5前AMAZON再唔識上3500 就放撚左佢

校長好耐冇見

如果放左爆升多15% 你都一樣會dum春

係人民幣既味道

轉左名
大使咁勁
要經常抗議嚴正交涉同譴責架喎

到底真實唔見左幾多香港後生
香港人幾時會有個真實數字

隻知更鳥仲喺出面扮無事四圍留cm
慘就慘在已經唔多人記得呢件事

搞埋security
長遠升wor

呢個位一定跟你講過嘅嘢

隨時大選後都唔會崩盤
龍到傻

果然熔

Imperial巴打好耐冇見

校長早

人口普查？
仲未計坐緊、流亡緊嘅....

我覺得唔係唔記得
係唔會有知真相既一日

唔會數到 數到亦都無意義

均價85.4
上網刨完一大堆文之後啲信念返哂黎

誠哥早
英國城留個位比我

唔使棍落 陰跌都夠班信念唔夠嘅一個接一個落車

唔係，似係好多人新上連登
當第一次聽到香園圍咁

校長好耐冇見開學搞成點

揸十年都唔放

85呢個位就安全既
但係短期內都好難上番高位啦
SH唔會輸

近排好少熔

睇返道指以股價去睇權重
UNH HD MSFT V MCD
其實成件事都幾搞笑

8月29日Ark Invest分析師Tash Kiney對外表示，他們對特斯拉的目標價依然是7000美元，不因拆股做出相應調整，理由是其繼續看好特斯拉在電動化、自動駕駛技術方面的巨大領先優勢。

維持7000目標價不變，那麼特斯拉對應市值將高達6.5萬億美元

hsbc set左2199放

曖昧巴打
已預備做一個仆街校長

星期五入左

跟小西巴打玩strong hold
睇1年後fsly股價50%+ growth

光頭佬下星期拆股即上4000

個理由即刻變到勁唔可靠

屌你講還講唔好貼倉

超級大戶

可能唔止
呢隻野長遠睇好

有冇人一齊WORK

1/10洗唔洗升旗

今晚35上車了

呢度冇人賭ER咩?
想all in了

放假
叫當值的人升

其實橫平左咁耐
仲有無入場的價值

賭ER邊有人講價值

今次真係融

食完個飯！gt終於正常返！

nvda做咩事 都未發佈會

頭先4-5點盤前+1000，而家-100

TSLA走唔走好
451入咗

相信大魔

快走

用緊My stocks黎記數，想問下係咪要manually adjust返拆股？

酒

未發佈升
發佈完跌是常識吧

校長準備23/9第3輪爆發未

monster
Option?

韮菜

走

往死裡溝貨,本多終勝

panic sell

+0.8去到+0.22

準備好
每年大約5萬考生
12年大約60萬人
係校長室等睇戲

更新咗 add transaction 入面有split

AMZN有冇feel

錯數
毒巴幾時入tsla?

啲中小學真係慘
我嗰間大專直頭成個sem online

睇定啲先

納弟就轉燈

急溶

求推介PS game
好悶

中小學復課又停課再復課又停課

轉燈

其實如果做淡交過學費果d應該明

成日有流料升股，主要出招位咁啱係d 千年阻力位
一出消息就裂口過晒十分狗
但証實係流料的話，又唔係點回太多

所以每一次爆升，唔使理佢流定堅
後巿一定係睇升，流都無關係，跌唔番之前個爆升位

現開咩類型 想玩咩類型
依排輕輕鬆鬆可以玩 fallguys

道期

i have a position

bloodborne dark soul 隻狼

失 守 萬 二

fall guy係一隻令人變得暴力的遊戲

今朝GEL 恆晒頭, 依家就黎溶

sqqq價投

有無文章開心share

睇人玩開心
自己玩好燥

唔升邊有位跌

呢隻開始玩到悶
除左恐怖驚都可以

好鐘意推人落街好有成功感

係咪史上最難嘅3隻

黃隊竟然贏到

成日頂唔到個大波波

爆過機既都話難度合理

食人大鳩 玩完EQ*10

隻狼
MHW (有朋友先好玩）
Spiderman
對馬戰鬼
Death stranding

今日係美股認真遊戲台?

成日都睇錯做 鬼馬對戰

部ps4封塵

佢係 對馬島 既 戰鬼 ， 咁樣會易記啲

對馬
RDR2
DS3

我玩到全屋聽到我屌人死全家

日日同朋友放工玩，笑到訓教

對比血源
DS已經係BB班

呢啲玩左未
Nier automata
Detroit
進擊的巨人
人中 個堆

諗下先發覺其實我都好似唔係玩過太多game咁
nier係最難忘

決定all in SE SQ TSLA CRSP算

TESLA 轉燈未

一個人會悶所以無買

今晚鎔？

Nier

最近有隻新出既足球小將 幾搞笑

我記得除左知更鳥好似仲有一個又係咁

唉 好灰 知更鳥都唔知去左邊....

tsla加倉機會

今日太子落車多狗到
有種好撚嬲但好重既無力感

落巴士 唔係鐵

FF7R睇女

低開高走

無架喇
搵錢走人去做下善事

其實呢個名都唔係錯. 如果你有心機玩影相

TLOU2睇大山婆扑野

其實好多acct都變左假膠⋯
香園圍又係⋯

Mhw都白金咁癲？

得一萬tsla定arkk

Tsla $400未想入貨

我最記得知更鳥
當時唔訓追live

仲有冇其他 ac? 得閒狙擊吓

冇可能

seeking alpha 唱好FSLY

價投一律sqqq

星期一二係震倉嘛

入 or not 入先

我都唔係好知我想玩咩

條女都幾豬

好唔開心 我仲好記得個Post係叫 香園圍 白虎山 仲有講蓮塘口岸
次次諗起都起雞皮

等睇今晚升空

跌10%就400啦..點會無可能

Msft棍升

肉巴原來真係鐘意屌爛肉

350

唱好又唱差

你係咪爛肉輸不停

我係爛肉巴
你好

TikTok Deal Could be Announced as Soon as Tomorrow, CNBC

而家啲記者全部正職係作家

TSLA一拆四

20:41 格隆汇8月31日丨据CNBC，关于TIKTOK的交易最早可能会在明天宣布。（格隆汇 App）

俾人食左夾棍?

大波喎想屌

Death stranding好玩咩？
岩岩玩完第一章好似剩係行路咁

唔怪得MSFT棍升

應該係正式講大選後先會完成交易支股邊有可能無視共黨安排

又未來24小時
咁似阿記以前d險簽

條女偷偷地做雞都可以原諒

個市熔緊

同一個消息炒十次升到上300

溶

今日財經新聞好似話一拆四
唔知咩玩法

48小時 > 24小時 > 下次要幾多小時

Ok嘅呢隻都

Tiktok永動機

但溶

原來係一拆五

險簽48小時 loop左幾多次

校長無入TSLA?

又當侵傻仔? 俾我都唔制啦，不如你抖陰話我淨係賣俾拜登

以前有
之後放左
食唔夠
等陣入返張call

NAVARRO SAYS U.S. WILL GO AFTER OTHERS, NOT ONLY TIKTOK, WECHAT

痴撚線點呀

好撚正喎

有無佢啲frd,
見字我出夠35000HKd

could

記者:仆街高J左,放D風出左貨再講

抖音有美股就put佢都得
本來比返個本你
你吊高黎賣沒收慳返

彈出又彈入

邊個敢開個put比你呀大戶派錢咩

屌你咩 咁樣3萬5 最多咪正正常常

as soon as

故仔好正

比佢撚狗

日日都九百幾個呢D新聞架啦

好撚白滑大波喎

Tsla根本唔會跌
有貨就個個想佢升
冇貨既想佢跌係為左比自己入貨
咁既股點跌

我國唔怕你沽照開

連登活躍股票平均指數(完全體)成份股檢討結果

56票

剔出 CVAC / JPM / SIX /FB / TSLA / NOK
加入 AAPL / WMT / ROKU / MA/ OKTA / V

tai zi yiu yan

比盡B

惡意沽空違反國安法

仲有無狙擊ma

WMT一邊升
FB一邊跌
完美

貨源歸邊
根本好難跌

簽名同AYX而加入唔入得過

12

冇惡意
示範比邪惡美帝睇下反抗既下場

近排冇

聽日又變未來48小時

msft 升番

是關鍵

永續48小時

係咪大戶上唔切車 要R波番去俾佢上

美欺單野咁

爛果就熔

Tsla 445 走呀

6000啦 無得再多

呢d 都有險簽系列

我懷疑佢睇完第一張圖就話開3皮

alibaba

打爆bloodborne先
其他2隻就好簡單

PUT 中概時間

Zoom

屌你 FB同MSFT對沖咁

九點有聯副主席講嘢

ig雞呢個泡沫大到唔敢想象

FB個圖成個圓頂咁

D大戶係咁推高個價

一般貨色.jpg

sqq跌左成年重入
新手唔明

熊軍大將軍轉左龍軍,副主席係咪想幫佢平反返

價投唔睇1年半年

所以你咪仲做緊傻散

35000 1q
年頭到而家升咗5倍
低位計更加唔只
呢一年佢做咗咩令佢有幾倍咁升？

升返少少
呢兩日睇下點先決定入唔入返 MSFT一陣又傾唔掂又要8字頭見

屌

點搵到依啲人係雞

仲要有仔 好想屌

走呀

學P巴

girl for rent?

買call 算 正股好撚悶

我睇錯你想屌條仔

驚俾人公審

P巴為屌女 已經豁開所有

屌 仲諗住今日fb爆升

去到後小小好爽 有好多怪打

今晚好靜

Tiktok

就係因為你唔敢問第一句,所以唔似P巴咁日日屌魔道雞

28x?

work對沖緊

有排磨啦佢

P巴睇透世界 每條女都有個價

大跌feel

睇好TSLA 定 AAPL????

跌足十年喎師兄

紅燈

熊熊蝦

Tiktok概念股

食完飯返黎轉晒燈

玩燈制

Tsla仲未今溶
D人未睇新聞?

走先

渣緊信念

我幫大家燈返上去

咩新聞?

得農夫山泉

今晚TSLA穿400

TSLAAAPL

歐洲銷量唔理想

7月銷售跌7成

一齊高呼NVDA NVDA

夢境個關都幾難

你老母閪

831熊市

oh 唔該哂巴打

講撚咗啦

係咁入tesla, 我就唔撚信佢唔會升返

N!V!D!A!

螢光筆唔係hall 雞咩

831

Nvda ampere 聽晚先出
如果今晚個市panic sell 都唔知點好

831唔吉利 所以今日熊

睇完啱啱開市

求先叫佢即刻不問價放咪仲有錢賺
陣間跌到落400就渣都冇

沽得

今晚開市實chok到仆街
仆街金銀又係咁升

唔怕坐幾時入都ok

真係做到先好講

ethereum 爆升

聽晚就會問
為何NVDA大船唔留返個位比我

TSLA 440

賺錢本來就係要長坐 比你炒出炒入賺咁少有撚用咩

正。。重倉金

Tsla走呀

住hell 無叫過hell g 是否人生遺憾

輕推

掛440入咗

VERI 小西巴會唔會增持?

Panic sell就加倉

央行開完會就升到癲

sonia

AAPL 有無同路人

呢度全部人都渣tesla aapl

我唔信！

同中學無屌過校服學生妹一樣

SAME

推到爆左喇

巴打啱啱開始入市？

幅圖 tsla = aapl = index

成個QQQ都係比AAPL 推起

參考左台仔玩法，推出月結加權板本。

盤前咁快入?

今晚唔知咩環境
Aapl tesla

等FT筆錢好辛苦啊

BABA !!!

99%大船

440血肉長城

辛苦一眾暴巴

唔會，但入咗call當做保險
我自己估佢真係會做到Q3 earning breakeven
驚佢爆升
我入4張因為如果入哂價我真係會抬貨
我本身一早就係想儲夠2000股

正常人最大倉位輸到咁就應該會short call
呢隻野IV極高，幾好short
但我個目標係儲股票，我唔係正常人

但暫時仲未見到有跡象市場上有人想要呢隻野
唔係投資意見大家千祈唔好亂咁跟
要跟都起碼自己做咗功課先

AAPL升 TSLA 跌

成手call

酒呀

一齊升呀屌你

Apple升 tsla跌

440 苦主區
岩岩加左

變左強化版QQQ

400 gogogo

其實正股長揸驚西

tesla

驚西咩屌 我456 加左

Target 420就入

tsla 成本460 留意返 係拆後

陣間再溝囉

解釋下？新手

健康龍

453入咗兩股
等開市再入，好彩啫

新巴打有機會全面進場

無cash了 其餘係契媽度

apple 同tesla 對沖

放啦

轉陣了

飛起契媽

put 9 下 BABA 先

棍升

好hi

Apple +2%

Tsla 445

tesla提早開市
個價跳得咁快

扯旗

繼續拆股 永續7000

準備開市

盤前都咁刺激

Apple

其實唔難

TSLA又起飛比晒機會上車

屌440入得果少少，下一秒就彈到去445
乜嘢玩法黎
落多些少俾我上埋果少少車

加個成立日期

200

果果

TESLA幾時先回呀 仲未上車

依家入TSLA定等陣先
上次AAPL拆股係跌咗一斷時間

440 5股屌

想跟小西巴學下野點handle 逆勢

Call@咩strike price? 巴打對呢隻好有信心

掛400個啲下年上車

TSM又做乜鳩

all red

例牌架啦
玩78-82過山車

稅貸每個月要還本喎

好刺激既1日交易量好多

岩岩心諗掛盤前$440 10股....

Chart 逆勢定間公司前景真係有問題先?
淨係chart逆勢, 公司生意業務無變質，一字記之曰，坐

我對呢隻野依然係抱有極大信心

FT睇唔到成本

tesla而家跳一蚊即係以前五蚊
其實好撚大波

AAPL

龍市真係好難做淡
V彈嚇到我食左100蚊就走

每日鳩叫
Make VIX Great Again

TSLA拆完股架車都係開得咁快

FB

wmt

屌你個FT, 拆完股連成本價都睇唔到

CRWD

蘋果500蚊平盤咁耐, 升番段啦

VIX

440呢！

有冇特價 想445入

係profit個數字跳得仲快過之前

得新買 同 拆咗俾你嗰幾股先有

ARKK

TSLA 定AAPL

大戶派貨
但不斷有人接

tsla係唔係要準備開車啦

入哂aapl nvda tsla

正話咪有囉
又唔入

望多一望就已經開車
加唔夠倉啊

450

盤前特價已完

跳左5蚊

sofi又溶

on9 盤前440 又唔入

yndx gap up

我個app 仲係aapl －75％
tsla －80％ 好撚煩

上呀上呀

同自己講開市唔買貨
盤中睇清楚先買

Tsla唔似開車wo

Sofi又死機

TSLA又無視負面消息
傻散國土鍊成陣

掛就有

AAPL WMT

我都係 睇清楚tsla方向先

TSLA 永不停步

傻散>大戶

446加左倉

可能又1點崩盤呢

SE

Robinhood壞撚左

加一
仲未出手

VIX升到10%

有冇ching用my stocks識得點set番拆股
依家成個倉紅哂 -70%

反而nio跌到17

靜啦

身邊好多無炒開既朋友都話入tesla

Crwd

自己每個交易除番

VIX 呢排好興奮

有咩利好

sofi

唔好玩到咁盡啦...驚你handle 唔到..
你做唔做到控100K 同100M 都覺得無分別先？
要對金錢盲目，當只係數字遊戲先玩到咁大㗎
如果仲有成日諗每日個PnL係你幾多日幾多個月人工嘅心態，
你就應該係未準備好...

WMT

納dee準備轉燈

一樣

TSLA

稅貸多數借到一年人工咁上下
每個月還本
你話一筆過投資就抵玩而家息低
但用黎補倉就算喇
驚就leverage做細啲喇

又死

Aapl

TSLA
NIO

add transaction > split

TSLA 已炒車

跳得鬼咁快

TSLA玩燈制

好撚on9

nio

TD & ROBINHOOD DOWN

萬 二 就 快 失 守

我都係

好開針 終於有機會可以sp tesla

今晚又可以早啲瞓

一車車傻散進場

Tesla 酒呀

Sofi 又死機

啱啱減咗2成tsla倉加咗aapl倉
賺少啲都唔理, 對沖咗個心定啲

好撚驚 尤其係玩daytrade先黎搞啲咁既野

Tsla 拆完跌
Aapl 拆完升
劇本

仲衰過牛牛

得WORK係綠

唔炒賣
跌多d 先入 個心都安落d

大勝入唔到
大啲走唔到
嗨！我在SoFi進行死機交易

BIGC。。。。

兩隻都去400

係就比個440黎

冷靜機制呀

ft咩都set唔到
限價都唔得 cls

我想買貨姐

咁樣叫對沖

真

終於肯跌

唔比買 唔比賣
讓大芋先走

特價時段

Daytrade就唔好用sofi啦

split左都仲係紅燈-80%
X係5 Y係1 應該冇set錯

MRNA

咁快 等明顯啲先啦

正

炒消息

TANK
for
TSLA AAPL NVDA FacebooK

另類對沖 買多股=槓桿 賣=對沖

我想放呀屌

高追個d

你唔識姐

上星期沽
輸錢
依家跌咁多
信念唔夠

起碼都減到400俾人入下貨先啦

TSM 大單走佬

可惜我係小注30股

貪方便
利申有FT acc

佢一跳價就會mark返舊價 唔知咩玩法
你再向下拉更新就會好返

仲用先on9

Aapl妹成兩個星期
今晚140唔過份啦

諗起呢度之前有人話拎v同ma對沖

FSLY落地獄

進擊的巨人都recommend 一般喎

想知升乜

拆完股 個rsi唔識睇

肉肉

再跌就入啲玩下

442執返劑都好

130都偷笑

無啦大市跌

cs係咪hand hand地？

唔知 淨係知好多大單

果果救全家

居然有人同我一樣渣爛肉

我得2股 倉細

150都合理價啦

仲未搵到位上車，等埋

唔拆接唔起

俾啲信念啦

好少可

真心想學
如果撳咩都冇反應可以點set？

我都未

FSLY 熔斷

多左人做燃料

妹下妹下妹下

同問

D APP計到亂晒大龍

美國國家隊進場

448
已經開左車

又熔屌

TSLA趺未屌你老尾

-75%
-80%
好難睇

sofi daytrade 師

納指仲綠燈喎

150啦

Tsla

440 入左5股點算呀

WKHS

跌有跌玩
今晚執平貨

User reports indicate Vanguard is having problems

User reports indicate Charles Schwab is having problems

User reports indicate TD Ameritrade is having problems

doomsday...

死ser要搞幾耐

445入左3股tsla

開心左一秒

MSFT
俾少少平貨我都唔得

開車

APPLE都有
佢地叫我幫佢買
我話唔好整柒我個portfolio

唯有坐下

比返440我

走撚曬

GU JOY CHING CHONG

tsla 依隻野真係睇唔透

得1股

tsla落翻400比我加注ok?

咪扮

Cls 無400 點入

熔斷了,屌

我都未上車

TSLA大波到

下年拆股再入400

TSLA 開3紅了

個買入價同股數要自己改

白癡FT入錢入成世都未撚入完

又話拆完趺既屌你

FSLY 屌

你用乜春

FT SHORT左
改唔到個AAPL個停損 又賣唔到

有GIF 未

TSLA真係好癲

新界九龍冇得避

Tsla未上車

SOFI用唔到？

有冇巴打未係好慣個數
睇唔透果幾蚊波幅

睇APP個倉SHOW輸緊63% 跳樓

etrade also have problem

tsla aapl軍備競賽

MRNA 跳水無水花

跌緊囉 跌左千幾點

ib冇事

仲要load撚到仆街

my stocks

IBKR

n 大散戶broker
得IB 正常

cs表示無事
個市有事就真

455

入唔切tsla

TESLA

部份人

支牛或成最大嬴家

我掛400入

Tsla想點

Cls

tesla幾時先回 仲未上車

盤前瘋狂入貨

今晚500

TSLA 458

我都未 457了
點部署

全部都係度妹妹下
得TSLA同AAPL有2～3%波幅
今晚睇怕都係呢兩隻玩晒

dklm 我446入啦 怕閪咩

盤前跌左幾個鐘又唔入，怪邊個

屌TSLA真係變幻球，以後都係唔估佢會點啦

呢隻無人睇得透

仆街入得5股點算好?

自己計掂數覺得OK咪做囉

你明明有好多股

又玩野

聯署支持封殺微信同TikTok

tsla一日升返上2000，聽日再拆多次都得啦
癲到都唔知做緊乜

正呀屌 好玩過shop

又扮

見55入返2手先

屌, 追入貨算

支牛用ib黎落單

升得咁快點部署

有冇人firstrade aapl tsla個total cost變晒零

入啦CLS, 我唔撚等了 岩岩456入左

205?

華生

上唔到車啊

岩岩sofi 死下死下 掛左445買tesla 買到

岩岩加

你地班癲佬咁玩法，年尾tsla又要拆多次

屌 睇住tesla升又買唔到 垃圾robinhood

tsla未上車

T
S
L
A
A
A
P
L

460

5X5=25?

有無人跟我call左Tsla?

係咁廢，等吓啦

盤前439

457=2285
458=2290
459=2295
460=2300
461=2305

特價時段結束 岩岩擺到明要執平貨
利申：冇位 roku苦主

火箭發射

信仰

又話跌

Sofi冇得加入

送錢俾你仲要部署
依家係鬥快衝入去執錢咋喎

5股呀

幾時買

就算星5高J TSLA 拆完唔使半個鐘就返到家鄉

盤前鳩掛440入咗

呢個真係唔知

叫完即卡回

我係咁用計數機計

做咩仲要計返佢未拆個價 有意義咩

有無淡友 升勢好勁

443

做咩姐你哋

jump哂啦

一開市啦吊

tsla 真係永動機咁升

計嚟做咩

永續未拆個價 7000不是夢

Ft app無cost睇

咪send 左email 話最遲total cost, unit cost 最遲1/9 收市會update 到囉

個數大啲愈高感會啲，明明啲錢係一樣

笑撚死

畏高感大啲*

我畏高

出事啦 回緊啦

唔知點解見到你呢個comment笑唔停

之前上落50 拆完好似穩左

要乘番先知個價去到幾誇張

針毛毛

ON99 440盤前上左10股....

me

回返d就入

其實係呢啲匡智都贏到錢嘅巨牛市，係咪贏少都算係輸？

等緊加一

其實都真係一般係岩岩玩好玩
玩一排就會好重覆

隻SE真係無撚用 無持久力

G持

依家上落10零
睇返%感覺好似差唔多

屌你 fsly

OSTK做咩

小心等到上返2000都入唔返

轉11 pro 啦

準備開車啦

會有好似我呢啲成日驚既傻散

如果遲D變番1蚊1蚊咁買賣條數都幾襟計

自己去熔斷啦

玩過demo
打第1隻就覺得悶
而家打緊ds3 champion

唔入咪唔入

台仔成日跌搞到隻tsm

8%

點睇FSLY
無啦啦跌咁多

好耐冇見

apple拆前都係幾蚊幾蚊上
拆撚完又係幾蚊幾蚊上
但股數 x左4

Nier玩左一個鐘左右連dlc賣左，老了，享受唔到..太多野

有無人用緊citibank？想問係咪未睇到拆細咗嘅股數？Thx

好彩上個禮拜93放左

而家追入tsla是否不智

但我地TSLA 都係十蚊十蚊上

財技

445比哂機會都唔入

Fastly就係要跌10%先似返Fastly架嘛
Go Hell Fastly

TSLA唔係百蚊百蚊咁上咖咩

Everything red except the split brothers

fsly頭肩頂
好走啦

440

諗緊入唔入d TSM

大絲球巴打好耐冇見

拆完仲癲左
鳩坐算

TSLA 要回了

笑住數錢

兩個鐘前你仲後悔緊

回條撚咩

咁嗰陣我真係一開始放咗我而家買返都有賺

SQ升 SE跌

咁攪法，過多幾個月又拆過？

跌返d俾我入

Tesla 係咪無R波？

nier 係feel 多過玩架

走了

fsly

垃撚圾

火箭邊有r波

年底100唔好後悔

睇完場戲就倒跌咗

如果TSLA回到$10
係咪又5合1？

但你真係用計數機數
笑完一陣再望返個quote都有種喜感

SOFI 送蘋果

Amzn

跌前一日入咗

SpaceX自動番起點

Work！

TSM jm9

CRM D IV crush 到

Now or never

tesla鏞

今日個起點係2200

巴打渣緊信念

除左AAPL TSLA好似隻隻都落緊去

撤完溪錢 冇加倉AAPL TSLA

VIX扯咗10%

咁樂觀

TSLA 都落緊啦 1到2300即打番落去

440入TSLA應該無得輸
依家唔敢入住

龍市跌唔買唔通升先買?

好唔好入少少ual

唔好掂

amzn幾時拆

航空不了
輸過好多

msft

都2200

我新加入

AMD

今日推得咁慢嘅

我都係一直忍 一直睇

FASTLY 大船要人
target 100 up

take一半profit

高J左 TSLA

我點解變左藍字

己入貨

有幾高

閪股

有耐性咪入少少坐

今日頂明日底

跌乜

太陽能股勁到

屌 你咁撚膽熔斷1曰2000講
跌落3月價位
all in

幾時先會100up

226鑽石底

一日可以跌7-10%
一樣可以大升

最近啲mortgage股都幾勁

賭 ZM財報

有人嗎

ok 我酒仙

明明好多好消息，不過就成日都跌
7尾8頭左好耐

又開車

tsm又升返去breakeven

75入
等82放

原來S&P 已經過3500

好似美國個價貴過台灣嗰邊個價

tiktok

Fatfat啦

FASLTY 最後特價時段

大魔增持過
我唔信ER前唔升

大家都係藍人
(某明星用字)

Tesla 派貨樣wo，自己睇路

你覺得佢82就頂?
咁你75入都好大膽下

賭佢升定跌

因為一隻TIKTOK 改變到佢既基本面?
NO WAY

free fall 完 升翻d 又再fall

拎阿婆短炒

產能不足 75都高J

ISRG郁未

屌你老母隻MRNA 買左唔夠4日跌撚左10%

幾時到6000

想入nvda

岩聽

信念

Ofcoz 升到仆街

100股表示唔夠喉想加貨賭ER

BIGC咩事

跟足台股嘅話72.5

呢隻撚屌最叻洗盤
中過一次伏
今次要贏返黎

但係拎2個唔同市場比較 好似無意思

all money go to aapl, tsla la diu

pump and dump

follow the money la

$450入左 之後del app

唔想同佢為伍

...

上星期換手率差唔多200%
仲以為係第2隻BYND
屌原來無料到

上星期五見唔對路走左

mrna

我都睇唔明
總之買台股抵d

沽左 拎舊錢去買AAPL/TSLA好過

Crwd +4.9%

我覺得純粹又係跟TESLA炒起左

呢隻唔驚啦屌

渣既

點睇得出 求高見

錯post呀
唔買option就過主啦

過4000先講

msft buy tiktok
at least $500

暫時加入保平安

SQ

我都輸呀屌

台股限制好多

一律建議sqqq

會唔會破埋頂今日

而家個市無人睇呢d㗎啦

垃圾肉似開車
上星期五震走一班跟風撚

正氣ETF區

P巴不如你放啦 佢會升架啦

P巴仲入左D咩貨

SPLG已入 坐返一年半載

$98貨

細細地long call apple

My stock show我啲apple賺咗4%
明明升得2.x

唉屌

Fsly 接貨了

你唔同嘅，你俾正苦食住
我私人市場大老闆冇問題就冇問題

68蚊1000股都輸鳩死

ALL QUESTION, ONLY ONE ANSWER:

TQQQ / SQQQ

ARKK 屌打你班股神啦

要息買匯豐啦

Ath 22定23喎

同船
一齊衝過去

Price chart同volume個格局似囉

磨到我想喊